\vbox{
    \ifmini
        \section*{Feuerduft \index{Feuerduft}\index{Nach der Fahrten freies Leben}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d F C F A}}
        \chorus{\wdh{g d} | g A d | d g d A d D | g A d}

        \begin{enumerate}
            \item Nach der Fahrten | Fremde Länder
            \item Wandern zu des | Nicht mehr weit
            \item Fluss im Tal | Abends singen
            \item Sind wir dann | Ziehn wir in Gedanken
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S72 Feuerduft\index{Feuerduft}\index{Nach der Fahrten freies Leben}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item N\chord{d}ach der Fahrten fre\chord{F}iem L\chord{C}eben st\chord{F}eht im Alltag uns der S\chord{A}inn.\\
                  Fr\chord{d}emde Länder \chord{F}in Ged\chord{C}anken z\chord{F}iehen uns zur Ferne h\chord{A}in.\\
                  \\
                  Kl\chord{g}are Nacht unter dem St\chord{d}ernenzelt,\\
                  F\chord{g}euerduft zieht uns in die w\chord{d}eite Welt,\\
                  T\chord{g}räume, die auf R\chord{A}eisen g\chord{d}ehen.\\
                  F\chord{d}euerduft z\chord{g}ieht uns in die Ferne, ü\chord{d}ber die M\chord{A}eere \chord{d}und alle Gr\chord{D}enzen,\\
                  T\chord{g}räume, die auf R\chord{A}eisen g\chord{d}ehen.

            \item Wa\akk{d}ndern zu des B\akk{F}erges Gi\akk{C}pfel sc\akk{F}hon seit Stunden steil hin\akk{A}auf,\\
                  ni\akk{d}cht mehr weit ist un\akk{F}ser Z\akk{C}iel, das rei\akk{F}ch belohnt des Tages l\akk{A}auf.

            \item Fl\akk{d}uss im Tal der r\akk{F}auen B\akk{C}erge m\akk{F}it dem Kanu durch das N\akk{A}ass.\\
                  Ab\akk{d}ends singen w\akk{F}ir am F\akk{C}euer fi\akk{F}nden in der Runde Pl\akk{A}atz

            \item Si\akk{d}nd wir dann zurü\akk{F}ck im A\akk{C}lltag, A\akk{F}rbeit macht das Leben sch\akk{A}wer.\\
                  Zi\akk{d}eh'n wir i\akk{F}n Ged\akk{C}anken wi\akk{F}eder in die Berge und ans Me\akk{A}er.

                  \ath{Worte: Marc Guthörl,
                      Weise: Bastian Sandberger}\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}
